屌你老母 4/10 柴灣小店

你老母

你同我講今日免費？

香港人唔係唔支持啊？

響茶
柴灣柴灣道350號樂軒臺地下317-318號舖

1/10

2/10

3/10

4/10

，

痴線

5/10

6/10

支持

Push

有冇手足講下依家柴灣點？

一定要用金錢懲罰佢教佢點樣營商

返屋企瞓覺好過啦

柴灣人呢
今日準備好罰佢未

罰佢老母

人呢

飲開share tea
間野咁串 我要轉會懲罰佢

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

今日唔幫趁佢
要比錢的日子先幫趁